唔排除今日機場又有鬼扮示威者！無端端搞事沖禁區點

恐怖份子（黑警）手法層出不窮，如果今日機場又係有死黑警扮我地點算？

大家有無好方法？

推

佢衝咪由9佢衝去俾人shoot to kill囉

由佢地衝 總之我地共識係唔衝禁區

由佢地沖
到時狗打狗
我最多搵廁所

見到鬼帶headphone, 拎黎聽，之後點自行決定

和理非集會有咩要驚？

自己諗清諗楚應該做啲咩
唔好人做你又做
咁就已經可以有效咁趕絕啲鬼
唔好諗住要捉鬼,應該諗下點樣唔會俾鬼害到你

係啊 到時邊個話衝邊個就係鬼

push

拎定啲寫住中英文既佢係警察佢扮示威者既牌去

又番番去14年 邊個衝邊個就係鬼

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

你係禁區門口dum幾個火都幾係野啦唔駛入到去嘅

共識不沖。邊個沖就係狗。

佢要衝禁區由佢自己衝
衝到入去就係鬼
正常人未過門口就畀人捉咗

各自爬山呀嘛
佢地要衝咪有得佢地衝

佢係警犬 -> 衝完點都無事, 唔洗理佢

Checkin 位都可以搞下，都唔駛入到禁區

點解唔衝得 唔衝點癱瘓機場

由佢俾人shot and kill

重點係要搞貨運

唔好衝禁區!
唔好衝禁區!
唔好衝禁區!
黑警衝入去咪等食下子彈
最好打到黃蜂竇咁

冇錯

推呢位巴打

今次依個真係鬼

黑警出現

貨運要轉場去超級轉運站wor，同機場有D距離，跟大隊啦

屌你on9 咁你返去14雨革

室內唔好玩火 仲要有咁多自己友 煙都tk

利申：消防

Checkin 同入行李位都好脆弱

連避彈衣都冇件就想衝禁區？當自己係義和團咩

佢地要衝咪有得佢地衝

佢係警犬 -> 衝完點都無事, 唔洗理佢

由佢自己去
同尋日一樣
邊個去北角就係鬼 打死都唔可憐

屌你老母呀 仲話核爆都唔割

今時今日仲捉鬼 人多就最安全

人多班鬼就唔敢郁 時間一耐就會知邊個係鬼

到時溶撚左佢都仲得呀

貨運區點搞
無主要交通進出同埋可以清場

出面有2個post 都係講貨運路線

衝禁區你估跑一百米？佢第一關都未過就收皮喇

由佢衝

衝咪衝囉

問題係出面全部車路，點進出點走？
機場咁大個島連跑都跑死

冇人要割席 話左兄弟爬山

不過講到明今轉和理非就唔會衝

明知危險就忍下手

就算真係衝都要睇時機睇人數

封大路封埋自己人，坐機鐵去機場穩陣D

由佢衝
佢衝我都唔割

咁咪沖囉 人多就得
幾萬人沖入去 荒佢殺鳩哂啲人咩
機場死一個人即刻黑色警示啦屌

痴撚線
咁去機場剩係企，有乜用

唔用禁區都做多少少野

有人搞事的話 建議大家齊聲話佢係鬼
鬼！

去追星睇星入閘

邊個衝邊個係鬼? 又嚟?
咁畀你300萬人坐機場坐足4日咁又點?

根本係黑警衝

如果我係狗聽到呢句野，我都等人衝先啦
核爆都唔割

驚大家一齊被kill啫

衝禁區即割

點解要割？

衝機場禁區真係可以實彈對付，唔係衝就可以乜都得。
大家行動前用個腦諗下，只要啲鬼帶頭而我哋唔衝，佢就自然會柒住拎住支螢光棒戇鳩鳩咁樣躝返入去禁區。

唔割，完

點會
機場亂射人好大穫
只會射衝個個

要沖由佢地衝，衝完無俾人拉就知道誰是人誰是鬼

機場會收皮 全球對香港發出旅遊警戒
諗起都興奮

唔割！
我地有帶腦去嘅 實無事 咪俾d狗引到

狗打狗

無錯，衝都唔割，但想跟嘅自己諗清楚

今次和理非主場，衝乜鳩

佢地有哂暗號記認，唔會狗打狗

唔係割義士而係要捉鬼
而家已經證實有黑警卧底做衰野
將罪名強加示威者身上
只要大家有共識唔衝
衝嗰個就係黑警卧底
機場係一個重要戰場
從長計議啦
唔好亂出牌

有人影到佢衝禁區都唔打 仲可以多條證據話佢扮鬼

各有各做，和理非同勇武係一齊

我都同意唔衝，但有義士衝我唔會割

冇人跟佢衝，佢唔認係52仔咪得，可以繼續扮

政府就係想我地鬼打鬼
應該停一停諗一諗
唉

其實禁區出面勇武都可以好多野做